深夜瞓唔著，睇啲正能量安慰自己

原諒我呢段係蝗語

正義也許來得晚，但我哋一定等得到

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

需要抒解心情可以睇下